（統計）聽朝有幾多人玩黎明行動

朝早出
晏晝先開花

利申 唔鐘意起早身 負皮ed

0

正6負9